委托收款

收款按钮：
     点击收款后，生成银行存款日记账中的一条数据
     根据委托收款书生成登记银行账的VO---实现类位置
         nc.bs.fts.commissiongathering.util.CMPBankAccountUtil 

取消收款按钮：
     点击取消收款后，银行存款日记账报表中数据清除
     实际是置dr=1,在点击收款后，又更新dr=0

